我朋友好耐好耐以前唔係香港同過人夾份做生意，係大陸人來

語癌

1999